我像梵谷流著淚滴 刻畫我的愛情

跟著模糊腳印 停到哪裡